有無人壓力大到好辭職，但係又唔夠勇氣？

你地最後點樣跨過呢個關口
返工返到好中壓力
好想圍爐取下暖

點解會唔夠勇氣？
你好高人工？上有老下有少？

想辭就辭 對公司好 公司Dont give a fuck

屌你on9 辭職驚乜春??

同問

如果純粹驚遞信, 放心, 一切比你想像簡單

辭咗職如果搵唔番呢個人工嘅工作
又或者甚至乎短期內搵唔到工作
要承擔嘅後果太大

自己要承擔嘅風險都太大啦

邊可能會有咁瀟灑

咁咪即刻搵工 有咩勇唔勇氣

我之前都考慮好耐 覺得好難開口
最後遞完信 鬆一口氣

點解唔早的開始計劃定下一家？
點解搵唔返呢個人工？即係你上位靠彩數，工作能力不等於人工反映？
定係又係老屎忽打算用幾廿年前一套功夫走天涯，俾年輕人淘汰？

可能係我顧慮太多
但係講真
邊個保證到即使你有呢個能力
辭咗職之後
真係搵到同樣人工嘅工作先

如果唔係全家等你開飯

搵唔到咪搵唔到

挑，邊個保證你同我聽日出街唔會俾車撞死？
人生就係咁，精彩不亮麗，起落是無常。

男人老狗，自己唔信自己點樣說服人地信你？
行出去啦

好驚搵唔返依家個人工

收埋B仔就炒佢老母臭閪

啲仆街同事，A字膊推哂D責任落黎

咁即係壓力唔係好大

就係呢個諗法

點解 大到每日都想死

多謝巴打先
不過我係絲，中年絲

辭職要勇氣既咩
打封信 入房放低 講句 我做埋呢個月唔做啦 出房 send email 比人事部 / 秘書

咪搵定下間先law 做夠一年唔想做咪走
驚咪做住搵 見工就請SL 或者AL
完

來年個市唔理想 更加無勇氣

你收到offer先resign囉

btw 我覺得驚搵唔翻咁多嘅人應該唔係搵好多
搵得多嘅人會諗愈搵愈多

不喜歡現在的生活，為什麼要硬撐？

講得啱

真正搵得多嘅人會唔會係呢個討論區

夠勇氣，唔夠錢

辭職要有決心，我幾次都同自己攞埋雙糧就走，但一過新年，又忙到冇心力搵工。所以下左決心就去做!加油!

係
財政負擔好大

我成日覺得如果你做既野已經去到一辭職公司就唔掂既話
份糧都一定要有一定程度既多 否則就係underpaid
咁underpaid既話經理又加唔到人工 辭職係好正常

驚既未做住搵囉
同埋轉工又係加薪既好機會

騎牛搵馬先

以我公司為例，同一職位有同事日日冇野做上淘寶，微信，有人日日做到嘔overworked。就係因為有唔做野既同事,你點overworked都冇可能加人工，最後唯有自己另謀發現。

搵到下家先走囉
你都識講中年
對自己多份保障都好

好想轉份正常office hour的工。

但又怕搵到過唔到試用期

而家唔夠勇氣辭職唔緊要，有啲野係可以迫出來。
就算你幾忍得都好，公司想炒你有大把方法，大不了架空你所有職務，針對你所所做嘅一切，再數算你一切功過，到時你就算幾忍得都會忍不住遞信。

架空仲好啦 慢慢搵工

但係呢段時間唔會好耐。
一方面架空你，但同時又會啤住你做野，又經常好唔客氣咁問你做乜，總之搞到你即刻走個款，到時寧願你裸辭都唔會再想留係度慢慢搵工。

同自己講做好本份就得

咁你咪有 offer 先辭囉，好正常

same here

呢個真

講就咁講，但係當你認為自己做好本份，而人地完全唔收貨嘅時候，仲做來做乜？
唔通同自己講：「唔緊要，做好啲就得。」？
到時人地心諗：「屌你你仲係度做乜？我唔想見到你！ 」

收到offer
bonus都唔要
遞咗信！成個人爽哂！

精神健康都緊要。有時要盲信自己有運有能力

金錢買唔到健康
由其是精神

做唔到咪有佢，點解要壓力大